[Switch] 集合啦！動物森友會｜動物之森討論區（182）我唔想開post啊！

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

留名

3舊錢都99000 / 10000

Lm

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
(太長click入去睇->)

股(大頭菜)價計算，留意網頁內指示

可以開房俾巴絲排隊，唔駛搞到成個post都係code
[url][url][url][/url][/url][/url]
外島旅行攻略

設計任意pattern，可生成QR code scan落遊戲度，可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

設計無人島

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

斷左

像是搖錢樹的機率，題外話分析一下，
埋100-1000鈴錢，每次都會生出3包1000鈴錢。
埋2000-9000鈴錢，70％機率生出3包1000鈴錢，30％機率生出3包埋的鈴錢數量。
埋10000-99000鈴錢，70％機率生出3個10000鈴錢，30％機率生出3包埋的鈴錢數量。
以期望值來看埋10000最好，期望值是+20000，
如果你好賭的話埋99000也行，期望值是+11100，也不算差。

啱啱去左菜post睇幾頁 原來個邊少左高價巴絲

有冇妹場

有妹有星
求摸數字輪盤，老虎機
或者你哋覺得得意嘅嘢
又或者大頭菜放到$500以上嘅島主
暫時預計只開放一小時

TT狗請走
排完隊share code死全家
講明好友場 r fd好白痴

聽講有pattern 唔知真假

樣衰毒撚仲想學人溝女

朋友

大香蕉巴打個島係咪無人走
試左好耐

其實我最介意係問都唔問買我商店d限量

小器，今日邊個買鬼左我個島個件

說真的

好似淨係第一次 先先99000 x3

呢個真係要問

係咪我斷 入到一半佢話斷咗

無妹無星留個名先

召喚01749巴打

下次買完先開島嘛

唉 星期二高價=罪過

我地想要個正常討論嘅區域

多謝曬你哋啲海報

我之前唔小心埋左9xxxx,好似一蚊都無出

軒神
機場走啊

大家都係

今日有流星雨同妹妹好開心
夜啲開島想摸廚櫃同爐 或者浴缸果啲
小心唔妹踩到花

冇音音啵

乖, 有開POST

人氣海報

我要add你fd送河馬

你隻妹呢

我落大雨更加無星

每次睇住#1000 之後成分鐘都無人覆

問都唔問就係仆街啦

我連今日係乜都無印象

邊個喺音音

新po留名

諗諗下 我同你個名幾夾

無償送釣魚大賽東西，沒魚拓。

免費代工櫻花道具，竹子家具，特大熊，日式金拉門。

滿人會封關。

密碼。BDKVM

題外話，小弟身體不好，有重病，要做化療，可能隨時睡著。。。請見諒。
另求香港手足衣服和DIY POSTER，自己不會弄。。。

島不好看。請見諒。

醜嘅放最高入屋睇唔到

都唔係 好似第一次肯定99000x3 但之後都有機會出99000x3

財爺為你巴打

你game名係咩？未比熊貓你

冇我批准
唔准同島主傾計啊

miss左 冇玩到

新po 留名

唔好啦

好肉酸

壯壯最靚

保重身體啦, 唔好玩咁耐

入極都話正在忙

你要唔要呀

抖多啲聽過場音樂會傷神

巴打保重身體

take care

嘩 牆紙好靚呀

不過唔敢駁

好慘

少咗河童 即寄

公海太多呢啲野
就黎無人肯開公海

保重身體

呢排唔見左pro制打手們

唔好玩咁多啦巴打Take care
你想要poster幾多張都比你

繼續朋友妹場

....
好無辜

音音，我聽日既新村民

星空牆

原來你咁鍾意班長

Take care 多啲休息

想要星士地板

依隻ok

巴打要保重身體

賣鞋個npc遲d會唔會係個島到開鋪？

好似喺你寄

求加
4270 5874 1034

垃圾細電switch...
垃圾

長插電

得星星牆同太空船牆

有冇人接達滿走
佢好溫柔架

參拜王妃

諗住遲啲買部大電版做spare

巴打
裝app可以scan qr code拎手足d設計

好人一生平安

求妹妹3484 6399 2499 L 字頭

唔會好傷機？

王妃大塞車

保重身體啊巴打

我想問你今朝賣蘿蔔見唔見商店後面有野

add fd寄比你

紅眼症

我長插之後散熱風扇勁大聲

訓教！下次先送！

部機唔會好熱咩

抖多啲啦巴打 take care!!

都過唔到Save

你慌佢唔出咩

感覺唔會收到真音音

我去你島嗰陣嗰兩件嘢仲喺度……

張圖嚇死

立即否認

尋晚訓死左唔記得買雜誌

銀河地板？ 我可以整

駁mon長期叉順手入埋個pro制

慌呀

傷左三年都未壞機
無事既

一樣

買完pro制駁咗電視玩 變長插

平時見啲島主叫人帶手信 其實你地會帶咩？

有你依句就放心

自己島水果

入左啦你太慢啦

又好似係 插電視=長插

多啲休息
希望玩動森令到你開心
祝一切安好

其實佢都講咗年尾會出

好好用喎

巴打小心身體，好人一生平安

陰功
我買連check都冇check又冇事喎

自己隻豬！

如果係turntip d外國人都係生果/機票
連登既就睇佢有冇講想摸傢俬

有數字輪盤

會 ，河馬x2 河馬猩猩 兔姐妹 男子汗 白虎 ，我諗應該下個月寄音音

嚇死姐姐 差啲誤中

我好似炸左呀姐個島

唔洗啦多謝曬

王子隻豬應該幾矜貴

睇下島主係邊個

巴打有無野想要！！！
無野幫到你只係睇下有無野你想要

從來冇擔心過會冇電

唔好咁
我一開始都唔太喜歡佢
但佢真係好溫柔鍾意左佢

有條唔識入左黎問又唔應，我即del fd

等我玩下野先

我嘅會收到poster

佢一話有妹已經係度撞佢個島

預計8:30開波

巴打有咩想要

今晚有流星雨同妹妹、駱駝先生

Sw 0188 5947 2397

入屋轉右可打林鄭

歡迎參觀

除咗手機scan qr code
巴打有冇衫鋪
可以係入面部機打code down衫落嚟

保重身體

想問下 係咪你add左我做fd

做咩又咁多海報

睇佢有冇要咩 基本帶九件野摸

下咁誇張???

質素咁差咩

你有好多隻豬？！

啱啱話換菊花嘅巴打/絲打，我開左島啦

點解咁正路 你差呀保

巴打你見到既add我
每日送唔同既poster比你

好人一世平安 多啲休息
送啲靚仔啲嘅poster比你！！！！
留個fc？

我知好好用
係我個批咁唔好彩變左次貨

通常都三唔識七有時想入去賣大頭菜/買下嘢見啲人話要收依樣嗰樣就令人卻步

已add D字

巴打睇吓呢啲手足DIY野有冇用
雖然有d亂
或者你有啲咩特別指定嘢想要再話我聽

白袍+收蟲佬，朋友場

你哋日日寄唔同嘅黎

你係咪想做好人絲

開緊妹fd場 有冇人入

我唔缺呀保呀

我想同小純傾計

身體重要巴打 保重

好人有好報 希望你早日康復

今晚有妹有流星雨 大頭菜賣509蚊

開朋友密碼場到8:30出去食飯

我都係第一次炸
好似要黎第二次了
我上左王妃果度

去買地

take care!! 攰要好好休息，之後再好好享受隻game
好人一生平安！！

好可愛

我呢2日都冇寄海報比你地

貴族豬

危險囉

屌hkbn做乜勁
我好驚呀

我有諗過 係咪新得濟 佢唔夠順滑
彈唔番去正中間
但我老公叫我放棄 等5月頭去原廠換個新

見到 唔好炸我 未save

added su字頭狸貓
嚟打小人

但你好似埋咗兩張喺我島喎

Take care

我Add左你in game best frd?好似係

做乜今日個個都有妹妹

四月尾係咪再出特別版

C 字頭已add

係荼唔係茶既流星雨場又黎喇
鑑於前幾日公海場既種種惡劣行為 暫時只開好友
因為冇諗到連續有流星雨又起咗橋
希望可以既話幫手籌旗/摸下家俬/帶花種子比我

加咗唔出聲唔會通過

Omg 你無何童 等陣寄比你

身為貴族 旗下有幾千隻豬好閒姐

added , e 字頭

又想斷？

已add, h字頭

加左k字頭豆狸icon

巴打加油

學到隕石 妹 愛你

點解我又冇妹

巴打 保重身體
感謝你

水果

你mean

垃圾星星牆

巴打take care 最緊要小心身體

唔知係咪old news，開多個人物沙灘可以多一個飄流瓶（如有），呂遊禮物都會x2

開多幾個會唔會再加

幫你整？

太多人了，盡量開夜啲同埋add晒你哋做fd先

渣架 我買完寄番俾人

下你又有?!

返到去個衰妹先出黎

T字頭 飲品 已加
想入黎買牆紙thanks

好撚休閒，4p咪要做4次呂遊任

原來之前見完冇加返Fd
S字頭妹icon

你又知係我? 唔比係豆絲做既

之前一齊傾過hunter
可唔可以入

心領了

加左d字頭

搖錢樹可以種多一棵
金錢礦多一粒

唔使，做一次有兩個

今晚有妹又有少少流星

開左frd場，有無人想入

有既我開左場 同事有

加咗，f頭

加左su字頭狸貓

咁我5個零件唔比佢咪重好

加左你啦絲打 k字頭

玩一隻已經忙到癲

豆絲話喺你但佢埋

多謝島主 已放 fatfat

差d 信左王子

之前有無加過

你信豆絲都唔信我

Errr我見switch有2個add左我
唔知係咪你

WA DIU 已經升級到埋海報

喺

今晚會開耐啲
不過入唔入到就睇緣分

朋友們，準備收海報
今次都係隨機送岀

有冇人可幫整特大熊，新月椅，太空人？

你唔夠假 我都信左

你次次隨機都有我 都唔知係咪隨機

咁我寄多2張比你囉

可以加嗎

隨機十個
但個pool得十個

諗唔到趕走邊兩隻好
投票投票

有無靚啲㗎

已經又6969又4321

FD妹場斷左 已重開

真心想買玫瑰同百合種子+水果差車厘子 有無人可以開個島比我買
可以用哩數旅行卷x2 黎exchange thanks

加左

阿4 佩希

我有時會帶樣多咗嘅傢俬/整樣特別啲嘅DIY

不了

冇所謂呀 冇緣咪下次

請問有無流星場

唔比莫妮卡你

識留一定留阿四

我有妹

瑩瑩

轉頭加你 switch仲差緊！

謝謝

想摸妹 4581-8959-8677 k字頭

得我有

咁你唔好送

你地好彩我4連combo先

草莓啦

係我帶海報佢埋

明明琴晚見過你 又搵唔返 重諗住寄比你添

我島都有隻阿四⋯想趕佢走
但日日都唔走

出賣我

找不到對方既？

你又話.....

你想要咩就直接講 唔好話帶手信
唔係真係拎poster俾你

有妹摸～
開左好友場～

朋友仔摸妹啦～

寄多2張玉蘭比你

我會送到830希望抽中你

傑克poster

咁就4張㗎啦

伏特

本來想話隻獅子 原來同路人 算了

有冇咁多有人妹
希望今次唔係拎棒棒

玉蘭牆紙

想摸妹

為左聽日有600
施主收手啦

留個名加先

唔呀

你都需要

Agree

一日先搬得一間屋好麻煩

想入 4581-8959-8677 k字頭

有冇人
冇就要再見啦

私人珍藏都拒絕

做咩今日咁多人都有妹我個妹呢

我差中熊焦糖同斜紋啊

頂呀 我開咗放題雨場但好似冇妹

入緊黎

我都加左你子瑜巴

寄爆佢郵箱

早知如此 點解要送佢走

CD ROM係不請自來 覆都唔覆鳩你

COME ON
召喚DAVE同肥絲幫拖

留番比自己

好既

有無人喺game內買到動森版switch見過人地有，係喺atm用用狸錢買？

小純係咪提起我

今天是沒妹的...數不清了

唔知成唔成功添

我陣間望下有冇

未驚過

屌你老味無交上網費無wifi

因為有隻狼入住
本身想趕走隻雞，唔小心趕左佢

已經拎咗棒棒

寄爆佢

屌你正呀喂 走咗三轉

其實你齊未

FC?

幫拖寄爆你？

你話架

想收 冇位

好想踢咗我隻何童 換佢入嚟

係咪又有人寄錯野比我
有無巴絲寄飛鏢靶寄錯人！！！！！！！！

寄爆你兩個

圍爐

巴打 佢咁靚做咩換佢走

可惜

大細應該齊 中好似未

我都想摸熊熊

我等陣再開公廁場

月球車

收起左信箱唔怕

求妹妹

好難踢走某一隻

尋日唔見左一日返黎就寄廢文俾我
禮物呢

我成日以為我寄咗

中你差咩

[member]佢做錯咩 咁靚都要走/member]

話說 唔知大家知唔知（唔關動森事）

Switch鎖左mon之後咪要連禁三下先解到鎖嘅

你地有冇試過將音量較到最大 然後用奇怪制解鎖？

例如 連禁三下 右/左菇制 或者 ZR/ZL

會有好趣怪嘅聲出黎 唔知有冇old news左 最近先發現

琴日咪摸哂

飛鏢靶我寄㗎
多謝返你尋日個妹

你本身部switch都要係動森機

今日有妹妹
夜D開

我收我收有位！

唔係通常打孖黎咩

弱撚智

佢主動話走
我又對佢無感 就禁咗唔挽留

應該同你一樣

你冇份

咁大禮 多謝哂

你開島我入黎比你

有呀 但假嘅

佢想走順下佢意
我地冇咩互動

Added

6863 2893 9199

快d望下自己信箱

想加

ok 收嘢啦

中有冇粉藍格？定我頭先寄咗

想買牆紙 麻煩你

唔係掛 咁冇人打救到我地

係，不過要等佢刷新

留個FC?
我要食個飯先

我都未有

陣間番去睇

冷知識

佢未醒應該

正呀喂

Nook機有機會隨機出架

唔夠百合靚

已add
有緣再玩

我張猩猩呢

佢之前話過佢隨機100個

行雷有冇咩特別野

又柒咗

搵佢唔到
應該會好似琴晚咁突然出現

強迫中獎

認真post 冇人理

等我留意下

寄左喇

有無5xx蘿蔔可以放

我加咗啦 食完飯搵你

我首選佩希 之後就1516緊

想問香蕉巴個場咩code用啱啱個code入唔到
想擺低手信同走埋第二轉
多謝晒巴打

我鍾意分享

絕對無！

我發現原來自己都有
不過黎見下你方便寄野

阿四啦

岩岩唔該曬你

最好的 留給你

好

等我連返個hotspot就accept
有無人知點解switch連iPhone hotspot咁撚困難
下下試幾廿次 先連到

你有兔兔未

轉頭整張比你玩

點連 我今日都連唔到 話要藍芽定wifi

下，我無寄比你咩

有無人想交換DIY卡
微型圖書館X2//竹棒X2//蒸籠//竹筍燈//竹林牆//竹球//積木長椅//雜誌架
櫻桃地毯//桃子地毯//蘋果地毯//橘子壁紙

蹦蹦喎

買左同劃完地就得
快啲返去狂R佢講野

我要去

我去shopping先

我得兔姐妹

FD妹場

仲有冇人未入
入曬我開公海

睇黎今日又要開公海場比超新手拎野 又爆位

遲啲搵人打救我地

未睇名我以為係王子

對唔住呀 今日無帳篷

3807 9455 8491 please

我係寄蹦蹦

不如章丸丸啦

等我幫你接收佢

陣間寄

我爆位既野直接扔落地下算

地下沒位

你咁好人既d人比猩猩我

等賣菜升級間屋算啦

都市傳說 有冇人有試過

你真係好似岩岩出城咁樣...

我嚟了

你升間屋la

明明我都唔係比猩你

蹦蹦好恐怖

琴日去買pack多左三隻先要趕

其實唔想要隻狗

我部switch係人地比3月尾先摸熟...

唔知
次次都用a

有呀 要聽日先有basement

我無乜靚動物回禮，所以寄左d 樣衰

想問下 atm個到買俾自己一日可以5件
咁另外再買俾fd 5件得唔得

d人係邊個

啱啱見到隻超大飛蛾不過捉唔到

係邊度買

404！比佢fake

要㩒住a行過去

你試下咪知囉
得咪買到 唔得咪買唔到

自私摸

幾正，hxh個黑暗大陸妹妹

有冇朋友可以過嚟淋花

原來無交五個月

明明琴日成地熊話說你啲熊仲係我到 陣間俾你

喊出黎，無得摸妹住

想摸妹 7293 3868 3885 b字頭

點解無交五個月易家先知

5個月先CUT咁好pccw 1個月+7日唔交已經停左

唔怪得俾人CUT

ナニカ

食飯開住公廁妹場
但因為公廁,所以冇野摸唔好意思

因為佢cut咗
btw竟然而家先cut

賣晒啲菜黎

唔驚

要輪姦了

冇圍住啲花喎你

啱啱都走咗去玩
有無人想要柴姐 佢好好架

冇交5個月 依家先cut算係咁

可唔可以比我走一轉

係唔係有人可以代整UFO ?

無打電話吹你咩

我可以幫手呀

不過其實我啲花我今日已經淋咗
再淋work唔work
今晚做吓實驗先

可以黎你島嗎？

係唔係15 細碎
15 鐵？

代客淋花服務

招FD子聽日互淋花

Fc?

就係乜都無先覺得神奇
諗諗下又真係有咁耐無交

淋花好煩我希望日日落雨

2日後又一條好漢
不過我會紅色大字公審條友

深水埗呀

隻狗好樣衰

Fc?
帶少少手信is ok

今日無得摸妹 慘

你個到花海

軟糖

連續落左兩日

幾錢

我玩咗咁耐都未落過雨

笑死 大大力鞭

代整 人工衛星 太空船牆 登月艙 有妹
想摸廚房 / 傢俬 / 代整返廚櫃 / 交換有多DIY 就得

唔係好多姐 一日三個花灑咋嘛

$130 我應該唔要隻狗

邊個係你
Bb都打

蝦BB既等收小睫

754835286876
成個廚房抬過黎

其實幾時先會有妹同流星？有冇劇情介紹佢出場？
玩左17日都未見過

有下面話落雨都會生得快啲

即嚟唔該巴打

開咗埸，賭賭島
睇啱咩可以隨便摸
雖然我冇乜好嘢

得閒add我

我都係因為大家先可以見到妹妹一面

隻狗好得意

隨機

今日晏晝入唔到
帶咖啡機磨豆機俾你摸岩唔岩？

又有新財路
1M幫淋曬你d花

小睫同隻狗 你揀

我度都有

你搵人拎金水壺未
等你金玫瑰

我應該Add左你啦啵？

MXXX 我冇打BB

想剷你棵紫色風信子

1場雨=1M

我覺得呢三隻都好得意

咁第一次出場有冇人介紹佢出場？我驚我miss 左

笑死
咁邊個打BB

太空艙咩材料

要埋隻狗 要趕走三個村民

仲諗唔到趕走咩

agger

公海 適合超新手拎野 免費

有牆紙 地板 地毯 衫褲帽 釣魚獎品 復活節diy

大家幫手清下

咁又唔洗 裝返好煩 加左 開左朋友場

幾時先開返上網比我

妹其實冇咩所謂 想識多個frd姐

繼續fd妹場

如果三隻 真係可能要趕走埋百合同阿四

啱啱發現最佳好友少咗好多朋友

寄埋比我 多謝

你呃人 我寄豚皇比你

知驚了

依家黎

你同我過黎收返張林奠

邊個係bb

10星 15鐵

有啊妹

thx

cdrom手下留情勿add

啱啱斷咗

究竟全連登有幾多個估你唔島

每次都會驚訝 真係有人mon post

再輕推比各位新手CD-ROM

啱啱我同數巴換完Bb衫比人打

added

我FD LIST有3個

媽咪陪你瞓教

比15分鐘我 一彈再係呢度Quote你
想去廁所

我又要

我係估我唔到

我想將啲嘢掉埋你個邊

11朵波斯菊紅色成花有無人要

想問下去朋友到許願對自己有無用

發惡夢都似

黎一次先

之後就可以寄POSTER

有用

Sor登月艙先啱

下頂 增加我土地負荷
（你鍾意啦 可能我啱呢）

我有熊喺你到？

流星半小時放題第二場之再叫我巴打就打你
照舊籌旗/愉快摸家俬
半小時後閂門開下一場 切勿私自離開

搵場亂入先

一樣有

玩街場又有一堆

柯緊屎 大家入左黎in game講野我睇唔到架

D動物原來會知D人賣蘿蔔賣到好價

王子人真好

其實 bb 衫褲係咪一樣咁著？ 定會細件左？
見到冇買過

係講緊呢個

因為賣左佢好On9 不如比人

回禮收到未

佢地係咁同我講啲人賺左好多錢
串鳩我窮

一樣巨b

撈亂咗嘛

睇信箱喇

岩岩加左 黎一次啟動寄野

章丸丸想改口頭禪
有冇提議

你地冇份

我係廁所入面聽到好多過場聲
多謝大家打救我個地下

之前加落太多人清左D
用FD CODE加冇得睇game名唔知邊個打邊個
比FC我加返你?

我新手，係咪可以衝入黎

我原來無魚兒蛋, 得其他5款做唔到蹦蹦

我帶個睡袋訓橋底得嫁啦
求收留

光復香港

我岩先寄左好多岀去，唔敢開信箱

原來未拆返開 以為你地整哂特大

越靚仔越落方便J

呢個Post真係好多假新

我都唔知應該有一大一細喺比番你
琴日淨係寄左中比你

而家黎

我真新，玩得3日

蟹b數b

我比左特大你 之後果啲唔知 琴晚亂到喊

間房貼滿哂先啦

阿四個pose真係好搞鬼

唔啱章丸丸
Gym撚我會改

心心符號

你唔講我都唔記得左

武漢肺炎

岩岩想黎去錯島

真喺得小薰

唔記得封一個位 低能

馬車巴我收到件鮪魚壽司衫喇
你有冇嘢想要

我隻然姐日日叫我CCP Virus

小薰

屌 寄河馬比我做乜

冇啦冇啦 滅島啦

我有魚兒蛋多，巴打要唔要

冇呀 我入黎摸過就算 唔拎走了

細位黎 我企係到就封住左

王子島內實況

你想要玉蘭?

冇啦冇啦

唔要啦屌

朋友很少 等你個島5星幫我整

傑克上面係邊個

cls你要唔要 鐘意攞去

你有無用先

妹妹係邊個位到

空白巴我係咪炸左你島

小偲

係咪今日啲野唔吸引？啲人黎完唔拎嘅

咁都中招

呀四岩唔岩

NMSL

留比真新

多謝大家既厚愛

冇，原本都係諗住擺係到睇下邊位巴打有需要

一陣去搵你先

呢個好笑

@明k

你墜機
飛行畫面下面既燈冇著

全部向南方

屌 收到張河童
我喺唔會掛出黎

成班都痴線

咁寄呀保

多謝數巴
蹦蹦增生中

寄左玉蘭比你

風水陣

抵改啦

不如索性陣間一齊過我燒到 佢有妹 同埋地方好靚（未參觀曬）

嘩 好多

你係咪中左我送岀既獎品

幾想你答我係你咁岩關左島

咁多

做咩啲人過黎要試曬我封嘅位出唔出到去

係啊
我懷疑個POOL真係得10個

好呀
你fc 係咪b字頭

你留番啦, 我整其他野比佢

我好似未add餃餃，留一留fc俾我，我宜家開住場做assignment 等你地嚟

屌 我唔想再打開個信箱啦

我好似多咗兩大一中熊貓喎我返去再睇

好多

多謝絲打 返去送返禮物俾你

唔好開囉

我有大量 你係咪想要呀

有復活兔咁正既

我都想做Assignment

好似有9個

置頂OK？

小薰係邊個

有人入緊 再試！

點解冇小睫既

食完 我要關門
其他人入唔到就去人地場啦

好呀 多謝哂！

唔信！你叫d苦主岀黎

比你發現左我無添

我有隻粉格大同啡細定唔知中

重開左

我啱啱add左你

屌 重要唔止10個苦主

早晨啊！

喺真既莫妮卡

Mean蟹話佢唔夠小睫poster喎

章丸丸唔可以講粗口

我寄架喎！你送俾人！

我都隨機寄左啲海報
唔係人人有
唔想寄到破產

睇黎要閂島扔入垃圾桶

唔係我寄㗎

又話唔開

我無呀

我都有

咩嚟？😂

十字眼有齊陰既粉紅色馬

你要收海報？

個信箱要爆喇

好呀!!我幫你淋花!!

四子成日都冇上水
比人輪姦完九個鐘頂唔順？

想問下海報係點拎有得買?

無啦無啦 成個信箱都係小睫

明K寄媽咪

聽住先

抱住信多次既心態開了

宜家寄poster變左儀式？

講笑炸

去巴獵島影完相再響atm訂

你間房呢？

我建議你唔好插嘴

巴打都要有足夠休息先可以享受遊戲
可惜我返緊工
我有部分手足衫
下次喺post見到你就去你個島玩

我都收到

推多次 冇人要我就賣了好低能買完又賣

得好少

一陣成個信箱都係

想要 4581-8959-8677 k字頭

係咪想大家同你做啲儀式

大家應該都識做

我今日寄左sanrio poster

下個TARGET

啱啱邊個拎走咗其他人個鐵路模型
又唔記得拎返你啲傢俬

等收poster啦你

衰妹比菊花棒我

等陣寄爆你信箱

你識做喇

我次次都寄中比王子嫁喎

好正

4581-8959-8677 k字頭

我有貼我啲Poster係屋到遲啲有Basement就可以貼多啲

咁興寄poster
我決定做apple打手
今晚寄apple poster

驚大家掛住Carrie媽咪

點解信箱唔可以入黑洞？

巴打保重

流星放題好友場唔限時
等人走曬我要執島
可以既話籌下旗/開心摸家俬

頂你，唔係話駱駝咩
同埋你係咪要化石，我成地都係

我好好彩 淨係有一張重複

定番工又忙

打情罵俏

拎曬？

好啦，開島比你

已加，y字頭，thx😆

係自己隻妹實打佢

我收到啦 即刻放左係房
多謝王妃

幾Cutecute
牆已上

加左K字頭

寄多十張呀保

釣魚獎品有冇掛牆嘅嘢？我嗰人佛系釣拎得好少獎品

你會好危險

香草係島花

無莎莎同肥肝

我又黎！

我有魚拓 應該未比人拎

帶野嚟摸下

我要莎莎（有帽）海報

開左島比大家探靈

小潤呢

多謝王妃張床
諗緊點放佢好

加朋友呢

你都痴線 點會放係呢間房

有帽好難

1001

但三張蹦蹦

我好似加左 你睇睇？

我俾你果張呀

又話不停寄點解你地得咁少

間間都要放

寄哂比豆絲同豆腐巴

蹦蹦世界第一

加左你

去偷你蹦蹦

1001開post

打完日日拎棒
之前有巴打試過

sor 頂
係

唔准掂我啲蹦蹦

屌轉寄咁狗

我一陣黎呀巴打想睇下釣魚獎品

我都冇蹦蹦

今晚有妹無星
有無啲常駐巴絲想過嚟
想回饋返之前好多熱心既巴絲
唔益cd rom

好野緊係一齊分享

可以呀！我開咗島

搵河馬

王子 又到你表演搶1001時間

幫你推 讚賞下

我bugbug地 所以bf冇On
陣間再開

一開機妹妹就送星空牆子比我

今次我會小心

原來呢隻青蛙係professor黎

大家又開始唔講野了

冇膽匪類！

佢擺設好正

過份到 陣間帶張河童埋係你個島到

冇咁易嘅